我仲好愛你⋯

晚晚發夢都夢見你，可唔可以唔好走⋯唔好分手好無

end la
move on la pls

日頭諗住佢，發夢都要見到佢
好辛苦喎絲打

臭雞？